大館值唔值得去

如題
大館附近有冇咩街邊小店/野食
想plan一個香港半日遊 有咩好介紹
諗住由上環撘叮叮去中環